集氣召喚四方果同八福燉奶燉蛋

四方果同八福嘅燉奶燉係我細細個嘅回憶
以前小學喺學校食飯甜品有時都會有四方果
你哋覺得有冇機會好似之前廚師腸停產嘅時候有好心人買返個廠繼續出

四方果最鍾意開少少角之後狂啜

只係有果種懷舊嘅感覺，我幾肯定依加俾我再食個啫喱應該啜一啖就扔

想食翻燉奶

記得小學食啲爛飯嘅時候
每個星期最期待嘅甜品係四方果
每個星期得一次

以前幫同學仔用四方果Gel頭

屌

差d啃死

仲有一杯杯溝水嘅薯蓉